【睇人跳樓變自己跳樓】「花生男」墜樓亡 輕生女嚇得爬回陽台

四川成都一名女子爬上8樓外的橫樑上，雙腳懸空危坐，群眾急忙報警，豈料就在救護人員到場救援的一刻，對面大樓一名看熱鬧的男子不慎從高處墜下慘死，讓原本企圖輕生的女子急忙爬回大樓裡。

成都一名穿著粉紅色上衣的年輕女子，昨日 (6日) 孤身爬上大樓8樓的橫樑，她雙腳懸空跨坐在橫樑上，情況非常危險，陽台內的群眾急忙與她說話，試圖讓她轉移注意力，其他人則報警求助。

救護人員隨後趕到，豈料大樓對面的9樓，一名男子突然從高處墜下，跌在停放在地面的一輛汽車上，當場慘死。據目擊者表示，這名墜樓男子當時在現場「看熱鬧」，更不顧自身安危爬上陽台，結果一個不小心就失足墜下，但他原本沒有輕生的念頭。

而原本打算輕生的女子，目睹男子墜樓慘死後，嚇得立刻放棄，隨著救護人員爬回大樓陽台內。

THIS

幾日比人回左幾廿次

娘子,快D出黎食花生呀

呀呀呀呀呀

佢唔係慘死係抵死囉

用生命去拯救生命,好偉大。